\section{Overview}
	\subsection{Work Scheduling}

\begin{frame}[fragile]{$\blacksquare$ Pipeline del progetto}

	\begin{enumerate}
		\item Scelta del dataset,
		\item Import del dataset (in un DB relazionale),
		\item Analisi e studio di fattibilità per l'applicazione di tecniche di filtraggio collaborativo.
		\begin{enumerate}
			\item Creazione della matrice dei voti
			\item Applicazione delle tecniche di RS studiate
		\end{enumerate}		
		\item Analisi e studio di fattibilità per l'applicazione di tecniche Content Based 
		\item Tecniche ibride
		\item Tecniche probabilistiche
		\item Testing e confronto delle varie tecniche
	\end{enumerate}
\end{frame} 